https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|774329|:|0003|/|02|/|16|ไม|โค|รซอฟท์|ซื้อ| |SwiftKey| |ผู้|พัฒนา|แอ|พ|คีย์|บอร์ด|บน|สมาร์ทโฟน|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|swiftkey|.|pngAcquisition|
Microsoft|
Rumor|
SwiftKey|
Blltz|
รายงาน|จาก| |Financial| |Times| |เผย|ไม|โค|รซอฟท์|เตรียม|เข้า|ซื้อ|บริษัท|ซอฟต์แวร์|รอบ|ใหม่|อีก|ระลอก| |โดย|บริษัท|ล่าสุด|ที่|ถูก|เล็ง|ไว้|คือ| |SwiftKey| |ผู้|พัฒนา|ซอฟต์แวร์|คีย์|บอร์ด|ชื่อดัง|บน|แอ|นดรอยด์|ที่|มี|ยอด|ดาวน์|โหลด|มาก|กว่า| |10| |ล้าน|ครั้ง|ด้วย|กัน|
ตาม|ข่าว|ที่|ออก|มา|ระบุ|ว่า|ไม|โค|รซอฟท์|จะ|ทุ่ม|เงิน|กว่า| |250| |ล้าน|เหรียญ|เพื่อ|เข้า|ซื้อ| |SwiftKey| |โดย|คาด|กัน|ว่า|เป้าหมาย|หลัก|คือ|การ|เข้า|ครอบครอง|เทคโนโลยี|ปัญญาประดิษฐ์|เบื้องหลัง|ฟีเจอร์|เดา|คำ|ระหว่าง|พิมพ์|ซึ่ง|ได้|รับคำ|ชม|มา|เนิ่นนาน| |รวม|ถึง|นัก|พัฒนา|เบื้องหลัง|ระบบ|นี้|ด้วย|
หลัง|รายงาน|ออก|มา| |มี|นักข่าว|สอบถาม|ไป|ยัง|ไม|โค|รซอฟท์| |และ| |SwiftKey| |โดย|ตรง| |แต่|ทั้ง|คู่|ปฏิเสธ|จะ|ออก|ความเห็น|กับ|ประเด็น|ดังกล่าว|
ที่มา| |-| |Android| |Police|
อัพเดต| |ข่าว|อย่าง|เป็นทางการ|มา|แล้ว|ครับ| |Microsoft| |สรุป|คือ| |SwiftKey| |บน| |iOS|/|Android| |จะ|ยัง|พัฒนา|ต่อ| |แต่|เทคโนโลยี| |Word| |Flow| |จะ|ถูก|ใช้|กับ| |Windows| |ด้วย|


https//www.blognone.com/node/7743290003/02/16โครซอฟท์ซื้อSwiftKeyผู้พัฒนาแอคีย์บอร์ดบนสมาร์ทโฟนhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/swiftkey.pngAcquisition
Microsoft
Rumor
SwiftKey
Blltz
รายงานFinancialTimesโครซอฟท์เตรียมซื้อบริษัทซอฟต์แวร์รอบใหม่ระลอกบริษัทล่าสุดเล็งSwiftKeyผู้พัฒนาซอฟต์แวร์คีย์บอร์ดชื่อดังบนแอนดรอยด์ยอดดาวน์โหลด10ล้านข่าวระบุโครซอฟท์ทุ่มเงิน250ล้านเหรียญซื้อSwiftKeyคาดเป้าหมายหลักครอบครองเทคโนโลยีปัญญาประดิษฐ์เบื้องหลังฟีเจอร์เดาคำพิมพ์รับคำชมเนิ่นนานพัฒนาเบื้องหลังระบบรายงานนักข่าวสอบถามโครซอฟท์SwiftKeyตรงคู่ปฏิเสธความเห็นประเด็นดังกล่าว
ที่มา-AndroidPolice
อัพเดตข่าวเป็นทางการครับMicrosoftสรุปSwiftKeyบนiOS/AndroidพัฒนาเทคโนโลยีWordFlowใช้Windows